愛匪美麗滾出阿仙奴

屌你老母正一垃鳩圾

反cup 然仲好睇啦

贏波都反

贏條撚咩件垃圾

d意大利狗係咁上下

贏3-1

牛奶狗

雲加想開心

先知

-6

迷雲又輸

真

樓豬假迷雲 實情又出曬力燈

樓主反愛不成功，滾吧

素質

挽留反愛同志

你係uk有時差緊係一早知啦